疑似十一遊行路線流出

藝人楊明疑醉駕撞車！周六（8日）凌晨約零時，1輛平治私家車沿山頂馬己仙峽道落山，途至近玫瑰別墅一個左彎時，據報失控越過對面行車線，首先撞向防撞欄，繼而再衝前約60米，復再猛撼另一防撞欄及石壆後始停下，其他駕駛者見狀，慌忙報警。

意外後涉事平治右車頭擱於石壆上，警員趕抵證實，涉案司機為藝人楊明，當時他滿身酒氣、爛醉如泥，未能即場進行酒精呼氣測試，其後報稱不適，送院期間一仆一碌，需由2名警員左右攙扶上救護車，再送往律敦治醫院治理。其同為藝人的女友莊思明、與胞姊莊思敏趕抵現場了解。警方正調查事件。

香港警察落案告佢未
又話有人犯法就去法？